====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai donc pris la décision d ' un travail très libre , de faire fi du terrain qui nous était imparti , pour permettre à ce gros équipement d ' être le support ou en tout cas de participer à un fort développement urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

